[彭博我屌你老母]民記應該多D反駁警方嘅謊言，用證據證明點解我地會信未經證實嘅新聞

【外媒看香港】彭博：假新聞令暴力與憤怒不斷升級 裂痕無法修補

民記應該多D反駁警方嘅謊言，用證據證明點解我地會信未經證實嘅新聞
仲有周同學單野最少警方阻救援，彭博唔撚講？警察講咩你講咩？

彭博連泛民都鬧埋，擺明奶共
美國要趁呢個機會好好睇下咩人奶共，中共係美國嘅勢力有幾大